誰輕輕攬鈔票 喚醒抄登怒火

誰輕輕攬鈔票 喚醒抄登怒火
幸運水魚有著你 英國留學與享受
來深深俾錢我 讓法拉利上鎖

比黑人輪姦唔好問點解